[突發]肥絲大隻一家死左

幾時死埋右

再突發，肥絲LIKE 左

你阿媽左邊癱左 好彩右邊無事

咁佢老豆呢

右邊癱左 左邊無事